呢場運動唔可以輸

我好廢 我由細到大做任何嘢都輸畀身邊嘅人
我讀書差過人
計數慢過人
運動廢過人
打機都廢過人
我頭腦亦無其他人轉得咁快
連出嚟返parttime都會畀人屌
由細到大我輸慣 但唯獨是今次 我同自己講我唔可以輸
我背負住嘅係一班義士嘅命運 香港同手足嘅將來 而其他手足亦同樣背負緊我嘅將來
我認我好廢 所以要大家嘅支持 而當手足有難 我亦會赴湯蹈火
或者呢一刻大家對個政權好失望 亦都會對呢個現況好絕望 但無論如何 請你哋唔好放棄嗰一絲嘅希望
星星之火 可以燎原
大家嘅堅持 將會係邁向成功嘅一大步！
或者最近會有好多爭執 各持己見 令大家情緒有啲激動 希望大家冷靜落嚟 回想起我哋嘅初衷！

我哋不割席、不分化、不指責！

光復香港，時代革命！

全部人一齊行落去

推

巴打 你唔廢 加油撐住行落去

Brother, 我明你心情。你知唔知你有咩叻？
係心境呀

好文分享，我地需要呢種一眼就記得嘅文宣

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

巴打你好叻！

加油呀手足

一齊加油
一齊贏
我地約好左一齊係煲底相見

輸左都唔知

我看《三國演義》學懂天下英雄好漢，要成功，都要 學齊「義、詭、詐、武、勇、辯」無一不用，對錯成敗，不要先謀後動，防不勝防。思考太多，不如逍遙飲血，可謀計千里而殺之。

所有政治取向都是一時。不論政權變成怎樣，就算將來一人一票雙普選，每個當權者都有自己的價值觀，只要做一件事，總會有被忽略的群體，不被重視的天然環境被破壞，就不會符合所有人的期待。反正，天地有正氣，俠義總在人心，總會要人出來抗爭。
抗爭令你成長，你堅持下去👊🏼，或中途放棄，都不是錯，只要守住當初的「義」，「不割𥱊、不篤灰、不指責」，就會有當家做主的一日，享受勝利時刻。

唔可以輸呀

巴打，我地一定會贏。光復香港，時代革命

冇得輸，再輸香港永不翻身

約定你...煲低抱抱

一個都不能再少！盡量不要再受傷。流既血以夠多。加油💪🏻

好言相勸係無用嘅，香港人要屌先化
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

多謝巴打鼓勵
一起走下去
撐住

巴打你從來都冇輸過
大家齊上齊落啊

咁多位巴打都加油 運動嘅成功唔會係一朝一夕最重要嘅係團結